我覺得自己好skr

666666

有無become another person delete some of gods?